過咗十二點啦，點解仲唔瞓吖

今日唔知點解過咗十二點都未瞓得著

衰仔重唔瞓

做乜狗

I need help

瞓唔著玩梗假狗

自己無啦啦喊完訓唔著
聽日仲有exam

做咩喊丫講黎聽下

壓力

對自己冇信心

bored

趕project

sad

父母比壓力🤮

有無人試過愛一個人愛到無哂尊嚴？

有，所以而家變到好絕情

但係人係有感覺既動物

*感情

冇，你之後會變到冇晒感覺

之後？即係幾耐？

你唔覺得見到冇哂尊嚴嘅自己好嘔心？

嘔心就未有既，不過會諗係咪真係要咁，諗完又會繼續做番果啲野

啱啱放工準備訓，樓主都早啲抖啦

早晨丫

法國大家都好唔開心